崔健邦連視后都打過真係男人的驕傲

老衲日日打老婆真係狗嘅驕傲

如果唐詩詠想報仇可以報係我身上
我願意比佢用較剪腳鎖

用大脾夾到我窒息

笑左

點止打過， 出都中過啦

留明等平反,死淫閪